大家頭撞頭，邊個腫d邊個贏！！

河野不公平